{
  "id": 421197829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-151.01667,-16.7,-151.01667,-16.7",
    "geom:latitude":-16.7,
    "geom:longitude":-151.01667,
    "iso:country":"PF",
    "lbl:bbox":"-151.03667,-16.72,-150.99667,-16.68",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "tarifa"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "J\u00edzdn\u00e9"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "j\u00edzdn\u00e9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "billet"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pauschaltarif"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Tarifsystem"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fare"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "fare"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tarifa"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0627\u06cc\u0647 \u0633\u0641\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Far\u00e9"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "t\u00e1ille"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "tariffa"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u904b\u8cc3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc6b4\uc784"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Tarifsystem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "tarief"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tarifa"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "tarifa"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "voznina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tarifa"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "tarifa"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Nauli"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Owharre"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u5854\u4f0a\u74e6\u74b0\u7901"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u8eca\u8cbb"
    ],
    "qs:gn_country":"PF",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":4034496,
    "qs:gn_pop":1540,
    "qs:name":"Fare",
    "qs:name_adm0":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise",
    "qs:name_adm1":"\u00celes sous le Vent",
    "qs:photos":267,
    "qs:photos_1k":54,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":267,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":151497,
    "qs:woe_adm0":23424817,
    "qs:woe_id":28752843,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":658,
    "wof:belongsto":[
        85632653,
        102191583,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4034496,
        "gp:id":28752843,
        "qs_pg:id":151497,
        "wd:id":"Q1142227"
    },
    "wof:country":"PF",
    "wof:created":1459009926,
    "wof:geomhash":"59655bf9670bea731baab710e90d3bfa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191583,
            "country_id":-1,
            "dependency_id":85632653,
            "empire_id":136253037,
            "locality_id":421197829,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":421197829,
    "wof:lastmodified":1690850818,
    "wof:name":"Fare",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1540,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pf",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -151.01667,
    -16.7,
    -151.01667,
    -16.7
],
  "geometry": {"coordinates":[-151.01667,-16.7],"type":"Point"}
}